而家d 90後竟然人地買埋lunch比佢都唔感恩！

話說呢排公司多job

咁我地條team都搏到盡

咁上星期有兩個event black to black 咁進行

公司知道我地趕都特登比我地搭的士去下個會場

咁時間緊迫當然無lunch hour la

小妹都好好人幫成條team每人一包餅同一支水

然後一齊係的士上面食

雖然得15分鐘車程但都好過無

點知隻90後拎個餅乾個時黑曬面

又細細聲話咩唔夠飽無食嘢之類

心諗：買埋比你食重想點？

跟住小妹係跟住個Evebt點左隻90後去睇equipment成日

星期一實同老細篤佢背脊

死老野

豬sir好波

而家啲90後嬌生慣養唔捱得

Ching 心水清

一DD啫
利申: 90後

有餅食仲想點
Ching 一定要篤鳩佢

當面就屌佢 唔食我食埋你嗰份

是其是非其非，小妹一定會

小你老母妹咩

咩叫black to black？

黑吃黑

Ching sick ball

Oli姐不斷袋錢落90後袋，帶埋佢地出function比機會佢地學野，買埋野食比佢地都唔識感恩，真係唔屌唔得

講真唔係針對90後
但係果個真係90後黎

下 你當佢係狗呀 就咁一包餅狗也不屌啦 最撚憎你呢d臭西老屎忽

你有幾多個ac?

公司已經比左好多資源

Ching ho ball

食餅
係都買個包或者撻啦

Black to Black

再嘈比個波餅佢食

ching ho ball

Ching講得好